警犬話唔係佢地開槍射眼喎

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

佢哋做乜要spin?唔係話射曱甴好威水架咩？

叫佢哋擘大隻眼睇清楚

警犬仲有誠信可言咩

原來係大陸武警開

阿媽唔係女人

屌，推

點解咁都可以捉到一隻三毛

真相大白
支那武警意圖殺死香港救護人員

你老母，成撚日話係啞叉，
啞叉有咁勁咩

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

角度問題，呢張好明顯見到有啦掛

拿我有埋時間，唔信自己去now直播睇

仲有有線講到明係「事後六分鐘」返去影先影到嗰張所謂無布袋彈插住眼罩既相

點解唔認呢？人地工聯會都無話唔認：

「當時社會腐敗，殖民地當權者的壓迫充斥着歧視、欺壓，前輩們的出發點是貧苦大眾的利益

所以完全唔跟指引對住人個頭射

個ig係朱經緯個仔黎

問now 拎條原片啦，我都見到有舊野插左響度

佢地話香港人係暴徙呀
你信

朱經緯個仔好似唔係呢個名

實無啦，以佢地個邏輯，遲下會話你知，AV 入面打左格仔既地方其實係乜都無架！

肯撚定 我識佢本人